梁國雄：退聯後抗爭無以為繼！仇思達只係識撥冷水，幾時先肯自己抗爭俾人睇下？收皮啦！

1. 本土派在退聯後抗爭無以為繼

2.主張勇武抗爭既馮敬恩都已經認錯知哀

3.仇思達永遠只係識係抗爭者背後撥冷水，叫人唔好投黃雅文，港大有抗者佢又屌，但仇思達自己又做過D乜呢？一個連俾黃洋達都恰到懶尿既人，收皮啦，收呀！收皮呀！！！叫人退聯後做過D乜呀？去書展食熱狗抗爭呀？搞壇野黎睇下得唔得呀？！

幾分幾秒

益友駁唔到

已經分唔清正評負皮係咩意思